俾前女友呃左隻豬，應唔應該坦白？

前女友對好好差，但係因為第一次拍拖，覺得自己條件唔好可能搵唔到第個，唔捨得放手
佢對我差，比佢氹兩氹又搵返佢
仲比埋隻豬佢
如果搵到下個男朋友應唔應該同佢坦白?

男朋友

你Up乜Bi?

請善用起底功能

第一次係痛d 嘅
下次識撩乾淨d 屎先好插

俾前女友呃左隻豬，下個搵男朋友